呢個大肚mk妹係咪有撚病 ？

我直覺就覺得隻貓好唔舒服，就算唔痛，都唔中意喇。
睇到好L嬲
真心愛貓會咁咩？我唔會囉

片係到

自post 博出位？
定有勞資糾紛

你攪大件事對隻貓無好處，激嬲佢殺埋都無人知

就係冇人屌佢，佢先會繼續，搞大件事對貓冇好處係咩心態？

咁你唔直接同佢講

？

仲以為有大肚淫賤性病mk妹睇，點知入黎叫我睇貓
如果冇咩事我都係出返去

你養過貓未

佢Icon想點

見到個炸彈icon以為有正野睇

養3隻啊 係咪你冇養啊

冷靜啲，貓嘅後頸位係有玄妙㗎。

貓科動物，
例如獅子啊豹啊等等，
因為喺野外生存好多變數，隨時都需要叼住自己嘅幼子極速走佬。
而佢地嘅後代自己進化左後頸位方便被叼住嘅setting，甚至有研究指捏住呢個位嘅貓貓，當下會變得淡定。

呢個亦係符合生物性嘅，話曬叼住幼貓時佢係咁郁，父母都會煩。

-
所以其實冇受到太大折磨。
至於出片嚟玩正唔正確，就見仁見智。

個獸醫都虐緊貓

好心唔識貓就咪亂屌

養3隻都唔識貓就算撚數吧

的確動物界係會咬住頸椎位置，但呢個情況係人類拎夾夾住，即使冇受傷同冇痛楚

呢招剪腳甲不知幾撚好用同埋唔會傷害到隻貓架

你都識講獸醫喇，係人都夾住啲貓好冇？

有咩問題 你有問題 我有咩問題 我冇問題

你都on撚9

睇下其他人既留言喇柒頭

on撚9，真係笑咗，唔怪知得咁多人推起d虐貓片當笑片多得你呢d人

我個人補充翻畀唔知有咁嘅生物特性嘅巴絲睇。

至於呢條女咁做本身有冇問題，
我評論唔到，亦唔想做大道德撚。

我自己有時都會有某種「可愛侵略症」，
會想幫貓著鞋，令佢地因為感應環境嘅貓肉墊失效而行唔到路。
甚至會想捉佢地跳舞，瘋狂轉圈，用膠紙痴佢地呢啲衰野。

-
更衰嘅都會諗，我知我有啲問題。
但真係冇人見到好得意嘅BB行路時，想一腳踢落佢地個patpat到令佢地跌親然後喊？

虐你老母貓呀??
個獸醫係咪虐緊貓呀??
你覺得佢虐緊貓咪報狗lor
虐貓刑事黎
搵下睇下有係獸醫幫你做專家証人告到佢坐監

我明白你既好意，我都係唔想啲人咁做姐。
養貓只係當寵物咁樣，夾完要拍片笑，成件事已經唔啱。

獸醫同普通人 比較乜撚野啊

你同條弱智講根本晒9氣
講唔鍾意D 貓更加唔鍾意人幫佢著衫戴頸cool
有D研究直頭話貓係唔鍾意比人摸
希望佢養貓咪摸貓錫貓
如果唔係都係虐緊貓

同弱智講野真係晒9氣

訓喇柒頭

快撚D報狗喇屌你老母

吓 如果貓係唔中意 格硬放自己既一套落去？
你同強姦佢有乜分別？

你有冇問佢鍾唔鍾意？

貓夠唔鍾意你困佢係室內喇
你唔撚放留佢出去

佢會有反應㗎喎大佬 你隻貓死屍嚟㗎？

你又撚知我困住 係咪on9
返去打飛機瞓喇

你錫貓佢夠擰開喇
你有無錫過貓呀柒頭

可唔可以教我傳心？

喧你唔告9晒所有唔係放養既人??
佢地虐緊貓wo
貓唔鍾意呀 有違天性

不願面對現實的樓豬
廢post拉啦

樓豬：我覺得佢係虐貓，因為佢好似係虐緊貓

樓主過分擔心姐
大家放過佢算啦

本身我都唔知我都諗住屌 跟住見到其他巴打咁樣講我自己再google下先知咩事
屌你個冚家剷樓主仲喺度死撐 柒咗又唔撚認

等樓主出黎反駁

似係主人想整估隻貓多過蝦佢囉

樓豬正宗左膠貓義工D friend
見到樓呢種過份保護寵物, 唔知頭唔知路就網絡公審人嘅人就僧

一句講到尾樓主小題大造
唔評論mk妹咁做係適唔適合
至少我覺得你ig direct咗佢就夠
唔需要嚴重到要擺上嚟公審人地

結論 樓主弱智私怨撚

樓主 留言屌你果班就真係虐畜啦 識分未

虐待

真

結論：兒登仔放暑假，乜撚都擺上連登。根本冇打，何來虐待？

唔係隻隻貓都可以夾後頸肉唔郁
通常有貓媽湊大會高機會D
因為細個比老母咬開
我個人覺得條友純想表達佢隻貓夾左後頸都會照行照走
不過我都係讀心既je
樓主都讀到貓心喇

動物傳心師做嘢唔洗你教呀

已秒

樓主就係一個愛貓但又無養過貓(或者有養,但無幫手湊過)既人

屌 以為係夾頸皮
其實本身夾頸皮都唔係虐待
但你話心態問題就另計
但屌入條片度睇
原來係夾毛
咁我夾個夾喺個fd個頭髮到玩下
又係虐待佢？
每個主人同貓奴都有自己相處方式
就算係我我有時會喱埋嚇我啲貓
嚇到佢彈起 唔通我又虐貓
啲貓曳我整痕佢地激嬲佢地 唔通我又虐貓

樓主係咪有撚病 香港真係好撚多痴線佬
你以為D貓同你一樣弱智既咩
唔舒服/痛 一早就拎隻手去整走佢啦

拉啦

佢話自己養緊3隻貓架

唔知佢有無幫D貓剪指甲呢
我個對貓都好唔鍾意剪指甲
但我要夾硬同佢剪
懷疑自己虐緊貓

你等收樓主律師信啦

報狗未？

其實好少事，唔覺得整痛隻貓

唔好少少事借刀

利申養過5～6隻貓

拉

樓主真係on9仔黎.....

Call漁農捉樓豬人道毀滅把喇
貓都未養過就自己衝岀嚟

樓主on9仔

正常夾頸唔會整傷
但有咩原因要咁做
純粹貪玩呢我就唔認同

肯定無啦
呢D咁重要任務一定交比屋企人/工人/男友老公做
自己負責撚貓同打卡

出黎面對啦樓主!!!!!!!on9仔

樓豬養過貓未
隻貓係咁唔舒服
你夾過佢一次 第二次你仲想夾
佢一早舞爪咬撚死你啦
隻貓個樣咁撚淡定
你憑乜話佢唔舒服

你睇下佢最新IG
隻貓訓得幾撚梳乎露哂肚
貓係信任個主人同環境先會咁
屌你樓豬仲on99係到想公審人

睇咗咁多留言
發現原來有咁多連登仔都係心理變態
擺到明 隻貓個樣係唔舒服
我亦唔明 條女用隻夾咁樣夾住隻貓用意係乜
好好玩？
隻貓都有呀媽生
試吓如果你哋個仔/女
咁樣比人用大夾 夾住條頸
你哋會有咩感受
明明大家都係動物
果然人類永遠都係自私
只會為自己着想+唔覺得自己有問題(好似條女咁 為咗自己嘅慾望 唔顧隻貓嘅感受 就夾*硬/擅自攞隻夾夾住隻貓 ）
利申：屋企養咗9隻貓

似你有病多啲

有冇幫你啲貓沖涼

呢條片笑死我

其實同D人幫貓著衫影相載頸圈一樣
都係為左D人覺得咁會可愛D je
講唔鍾意D貓肯定唔鍾意著衫載頸圈多過夾後頸

唔通咁就話人虐貓??

利伸:不嬲都唔鍾意人幫貓著衫

睇得出呢到既連登仔好多時都好撚鐘意二元對立

凡有人公審就會係同幾頁屌撚爆樓主以證明其智商係符合自己身份

先唔講有冇傷害 就佢咁做你地真心覺得冇問題？
好地地拎個夾夾住後頸咁撚耐 好撚舒服？

我知係冇傷害 但唔代表應該咁用/可以咁做

另一個例子 啲人post親人死左既片 其實都冇傷害本人 點解你地又會屌撚到呢啲仆街收皮？

睇咗咁多留言
發現原來有咁多連登仔都係心理變態
擺到明 隻貓個樣係唔舒服
我亦唔明 困住隻貓係幾百呎環境用意係乜
好好玩？
隻貓都有呀媽生
試吓如果你哋個仔/女
咁樣困住隻貓係幾百呎環境
你哋會有咩感受
明明大家都係動物
果然人類永遠都係自私
只會為自己着想+唔覺得自己有問題(好似條女咁 為咗自己嘅慾望 唔顧隻貓嘅感受 就夾*硬/擅自困住隻貓 ）

聽講貓咬後頸係會令到佢郁唔到 所以唔會有動作

樓豬借刀就死撚開啦

追完post先講喇柒頭
完

你真係諗太多
真係有用就唔洗煩喂藥/剪指甲啦
夾佢後頸只會令佢放鬆D 佢真係唔想 咪一樣咬到你仆街

樓豬係咪動物傳心師
你直覺？
你直覺就最撚準既
又會知佢唔舒服
又會知佢唔中意
又會知愛貓人就會咁
乜都你直覺
我夠直覺隻貓可能只係奇怪有野夾著
但唔覺痛
咁成件事咪冇乜野？

你有咩就直接搵人
人地都未覆你
就扔人上連登
想先人格謀殺人做網絡判官
你最叻啦

除非你間屋幾千呎 有埋後花園啦
養9隻 真係自私到仆街含家鏟

臭雞嚟

利伸中同

點解拎人同動物比...咁點解要食豬食牛 佢地都好痛
利申冇養貓但聽講後頸其實冇感覺 唔會覺得痛

幫過
試過屋企隻貓女生金錢癬
醫好咗之後 因為啲毛比啲藥水同比個罩因為cool住條頸(防止佢繼續R生癬嗰個位）
搞到太污糟加黃
所以幫佢沖涼

人同貓比你都幾好笑 你條後頸肉有冇啲貓咁厚吖 仲學人話養幾多隻貓

有冇實例？

可能佢係肥婆頸好多肉

利申冇養貓 不過睇下個story隻貓好enjoy

結論 樓主on99

好撚簡單
貓唔鍾意就咪撚搞啦
究竟鍾意貓，定鍾意玩貓呀
明知隻貓唔鍾意又冇必要都照做，肯定係錯啦

但只係短時間發生，又冇實際傷害
未達到虐待，咪冇人會理你咁囉，但絕對唔值得鼓勵

哈
生為人類 我感到十分之抱歉加內疚
人類嘅存在對於地球同大自然弊多於利
唔痛=冇感覺？
就算唔痛 佢哋都會感到唔舒服

咁我送枝美極比佢

禾公屋囝冇本錢養貓

照你logic 貓本身就唔應該比人養添
貓本來就未完全馴化有捕獵天性鍾意周圍走
你困住佢又裝貓網佢夠唔鍾意

要咩實例？ 證明把友係痴線既上 幾頁就有

另一個就

mk港女屋企人死左都要放上ig扮感性

我唔知啦我冇養貓 不過上網查完都係利多於弊 同埋佢地唔舒服就一定打鳩你啦 仲比你摸咩 下個Story摸得好開心

養寵物本質就係自私啦
要隻動物成世陪住你

我就係想要呢啲 你就咁講唔比實例好站唔著腳嘛

我屋企有1000呎
雖然係三房兩廁一廳加多個雜物房
我全家已經就過英國住
當然 啲貓都會跟埋我哋
同埋 我嘅小寶貝們有幾隻係喺街執返嚟養
而且除咗洗手間以外
我都會比佢哋喺屋企自出自入 想去邊就去邊

佢識左D咩

大家唔會怪樓主
樓主係動物傳心師，所以知隻貓唔舒服

btw用呢個真係好撚正

屌你 得一千呎養9隻貓都敢講出黎
除番開每隻貓得100呎左右
貓係地域性動物黎 要有自己空間同地盤
點解你做人可以咁自私?
你係咪有心理變態?
好好玩?
果然人類永遠都係自私
只會為自己着想+唔覺得自己有問題

慣例 使撚實例 佢地自己心入面都好清楚我係為屌而屌 你呢一兩年先上連登咩？

冇諗過乜撚叫應該唔應該 片中冇傷害就直接屌返樓主 但唔去思考個問題既本身就知班戇鳩係真戇鳩唔係扮啦

係咪屎忽痕冇晒做先諗到用個夾夾住隻貓慢慢影Ig 呀？你老味呢啲叫錫貓就收嗲啦

3600年前埃及已經開始養貓
到今時今日家貓已經馴化
現實啲啦好嘛

但你講得冇錯呀
如果你發現你隻貓係高攻擊性，又不斷想逃走
咁就唔應該養

養貓本身已經唔岩

屌你老母自撚私，你又知D貓想坐10幾個鐘飛機去英國?

根本一家唔知一家事，就憑一段片下結論?你肯定冇留意本港新聞啦，講經咩！

你自己都識講為屌而屌兒登仔
威威

睇到其實如果夾住真係好唔舒服, 係會可能swatting, scratching or biting 但條片好似咩動作都無

然後又搵到

睇到其實咁多個缺點對身體都唔會有咩太大影響

隻貓係咪比人虐待 我覺得唔係
條女嘅行為係唔係恰當 我覺得唔係 但唔需要因為咁而公審條女

點解唔比得？
大家都係動物 不用分得那麼細
Sorry 我155cm 45kg又真係好肥
我都係作個比喻啫*
總之 如果你嘅仔/女比其他人用夾夾住身體任何一個部分 佢覺得唔舒服但又唔比/冇得攞返落嚟時
你會係咩心情呢？

你果三隻貓其實每日都比你強姦緊，佢地唔中意比你"養"架

見你地屌得咁撚過癮嘛 繼續做下戇鳩仔啦

畢竟呢一刻講乜鳩都冇用架啦 堅持主見架嘛

同其他人討論下貓比人馴化左未 屋企有幾大啦去

去去

唔好講啦 一陣又黎屌 條片邊有夾咁耐呀 收皮啦鳩up

你有冇問過d貓想唔想去英國架
乜你咁自私架

生仔都係
所以我養佢哋之前
因為覺得自己可以比到最好嘅嘢佢哋
我先會養咁多隻

相信有更大的生活環境
佢哋一定會很喜歡
又有清新空氣又有更大嘅屋企同花園
我係貓都鍾意啦

我真係唔知有咩合理理由 要咁樣夾住隻貓

抱歉，我會努力令佢哋喺未來幾年
有更好嘅生活環境
其實我啲貓佢哋之間啲感情幾好 成日一齊瞓亦都會同我瞓

咁請問你屋企有1000呎嗎？🥺

真係？
你諗住點送比我

屌企喺道德高地屌人但講咁多嘢原來最撚自私嗰個係你
你覺得啲貓寄倉寄十幾個鐘好安心好舒服無危險？
十幾個鐘無人照顧飲食屙屎屙尿好安全？
飛十幾個鐘氣壓有可能誘發一啲隱性病咁點算？
講咁撚多嘢呀吱呀咗，自己自私要去英國住就逼啲貓同你一齊寄倉十幾個鐘咁危險，仲要成9隻
唔撚好同我講你坐私人飛機去呀，坐得私人飛機包機去英國我真係唔撚信你屋企得1000呎都夠膽拎出嚟講

留tg 但你唔肥我唔送

1000呎
樓下個公園仔都唔只一千呎啦
仲9隻

有 但我養兩個主人已經覺得好屈就佢地
想像唔到養9個主人有幾慘

出黎見下個世界啦小妹妹
拎1000呎出黎拋人
所以都話你只會為自己着想+唔覺得自己有問題

我冇私人飛機呀
其實佢哋寄倉
規定一定要有水和糧食
而且我哋已經帶佢哋去動物醫院打齊晒所有貓上飛機必定要打嘅針

咁請問你屋企面積有冇1000呎？🥺

打少陣飛機啦 1000呎都要曬命
幾多歲呀 好肉酸呀屌

你應該要好好多謝你老豆老母
可以比你千呎屋 同埋有9隻貓比你撚
但希望佢地可以教下你改善 只會為自己着想+唔覺得自己有問題

死雞撐飯蓋嗰個似你多啲
柒咗又扮唔係撐樓主
唔洗用私密啦柒頭 識你老鼠咩

如果你唔係死都要過英國
佢有必要打針咩
好慘
貓貓一定痛同驚到死

你有冇問過啲貓想唔想同你住架
你好自私囉

我覺得自己有問題㗎
比唔到幾千呎大屋佢哋住
但我應承佢哋
去到英國一定比到

我都係唔想佢哋繼續流浪街頭
咁慘先帶佢哋返屋企
可能你講得冇錯
我係一個自私嘅人

唔使英國
香港都有呀
不過細細間屋都一定唔夠大自然大啦
費事養貓啦
冇必要
又唔知佢想唔想我養
唔問佢就養太自私了!!!!

其實有1000呎有幾出奇…

係啦係啦
夜啦 去訓教啦

佢一陣會笑你廚師

我見佢哋咁痴住我
透過佢哋嘅行為
我客觀判斷佢哋係想

1000呎咁細
逼住企埋你到咋
你估佢想？

笑死
個傻西以為自己屋企1000尺又有得去英國好勁

樓主係咪唔熟貓
隻貓如果真係唔舒抓到你仆街

WFC

我去英國
其中一個原因
都係為佢哋好
想佢哋有大嘅空間 清新嘅空氣

咁啱唔少禁錮犯都有咁嘅諗法

邊堆人最快走 自己諗下

咁佢地係咪都好想住埋一齊？

我會生性同令自己變得更好
做一個成熟穩重善良有腦嘅女人
多謝你嘅意見🙏🏻
我會同父母反映吓

咁你有冇諗過喺英國住house
係放outdoor定indoor？
如果indoor嘅話佢地見到鄰居啲貓咁自由佢地會depressed
如果outdoor嘅話佢地會唔適應
喺街畀其他動物攻擊
或者畀車車死
你有冇諗過呀又？

利申 以前女友住英國house
有兩隻outdoor貓 間唔中會離家出走

你覺得有水有糧食就好安全？
你覺得佢地突然去一個有氣壓轉變嘅陌生環境會好安心？你有無考慮過佢地呢十幾個鐘嘅情緒變化？
講撚到尾呢個post最撚自私又最批鬥嗰個就係你
我識一個領養左4隻唐狗嘅姨姨，佢成家移哂民去加拿大，得佢留係香港，佢唔走就係因為有一隻唐狗心臟有事做過手術，驚佢寄倉有氣壓轉變會誘發啲隱性病症出嚟
所以話等4隻唐狗都老死先會返加拿大搵啲仔女，我識咗佢5年都仲係一支公係香港養到啲狗肥肥白白
你呢啲得把口呀吱呀咗嘅道德撚真係收皮喇
以為自己係聖人係到屌，最撚柒最撚自私嗰個係你呀

女性的年齡是秘密
自少喺香港地
住私樓有嘅人應該佔全港比例唔多
咁請問你有冇？🥺

仲有 一般雙層標準獨立屋
唔計garden 最多畀到盡你咪1500至2000呎
樣9隻都係好撚逼

有呀柒頭 摺啦

唔會比佢哋出屋外
宗旨：唔會比佢哋影響到人+佢哋要有安全嘅環境

咁咪撚又係逼
on99

喂大佬你膠成咁我開始覺得你係假膠
曲直難分
如果你係認真覆，不如真係早啲瞓
放暑假都要早啲瞓先會有腦子同高度

呢個POST證明好多人養咁多隻貓都仲係柒下柒下
貓媽不嬲都咬頸後面擔住d BB
仲要公審人地

大過香港果到就得啦 佢啲貓貓係香港都住得好開心架

我相信即係全部都係你自己諗自己鳩up㗎喇
你係貓你都鐘意，問題你唔撚係貓呢
你單憑你相信三個字就合理化自己逼啲貓轉環境佢哋會更鐘意呢個講法
上面夠有巴打貼咗文話後頸係貓嘅舒服穴位喇，點撚樣睇都合理過可信過你呢個「我相信/我係貓都鐘意」嘅鳩up事實囉

Btw我之前已經發現我𢱑我隻貓嘅後頸位佢會即刻企起身棟高條尾係咁搖頭伸脷，我停手仲會繼續拎個頭頂我要我繼續，所以我經常幫佢𢱑，原來因為呢個係佢舒服穴位，聽日等佢起身拎個小夾仔夾下佢後頸睇下佢會唔會仲舒服

睇佢舊po 佢啲貓冇結紮
第時可能唔止9隻

雙重標準

最初都以為係on9貓撚
點知原來真係痴線嘅
英國+私樓無限loop

香港係咪真係會逼到一啲咁顛嘅人出嚟

我從來沒有冇以為自己係聖人
我啲貓全部都好健康
但我選擇移民去英國的確係有啲自私
始終我都係一個人類
所以如果佢哋有病 我都會出盡全力去醫佢哋
彌補番我嘅「罪」

瘋狂咁生 但又唔畀outdoor
真正嘅虐貓高手

咁講到底你咪又係漠視啲貓嘅感受
你憑咩去話其他人
最冇資格嗰個係你

港女On9起上黎真係好變態

已經全部結紮咗(係爭啲貓BB未）

至少我見唔到佢哋情緒上有出現問題
佢哋之間亦都相處得好好

Ok

屌咩有啲自私，呢個post最撚自私係你呀
都問你有無考慮過佢地十幾個鐘喺陌生有氣壓轉變環境下嘅情緒變化呀屌，健康健康，知唔撚知咩叫隱性病同猝死呀
你自己要啲貓自己寄倉十幾個鐘就自私可以，人哋同隻貓自私玩下就唔可以，仲唔係聖人係咩？
你諗唔到理由點解人哋要同隻貓玩夾佢後頸，我夠諗唔到點解要啲貓寄十幾個鐘倉話所謂比佢更大嘅生活環境
你要空氣好要環境大香港都有喇，搬去白加道喇反正你咁有錢屋企有1～～～～～～000呎

「見唔到佢哋情緒有出現問題」
有冇發現人哋一樣可以咁講
唔好咁痴線啦大佬

你識動物傳心？

明顯隻貓已經唔係BB
咁點解要夾住隻貓？

不
我會觀察佢哋

我觀察到原po條片入面隻貓冇情緒問題
請問閣下對此有咩睇法？

柒左就去del post啦
搞到人

我點變態法*？

我幫佢答埋 條片咁短 觀察到啲咩姐 我果啲係長期觀察呀😉

每個人嘅觀點睇法都唔一樣
既然你咁諗 我都耐你唔何*
不過就算隻貓冇情緒問題
佢主人依個行為 又係咪正確/無問題呢？

其實你有無朋友㗎？我真係同上面巴打一樣覺得曲直難分
呢啲你做就合理，人哋做就唔合理
你做就為貓好，人哋做就傷害到貓嘅心態極之難相處
咁多巴打駁你你都只可以時時拎自己1000呎同去英國嚟打無數次飛機
又無知又自我中心又自大嘅人現實中我真係避之則吉
通常都係睇住佢哋無朋友比人杯葛抵死算鳩數
希望你係曲

其實係你自己得出個結論
「隻貓冇情緒問題 所以個主人做咩冇問題」
你又要將個龍門搬返去個人度
咁你將9隻貓逼喺1000呎咁細嘅單位度有冇問題呀？

有
我會努力搬去大單位，抱歉

你自己其身不正學咩人做判官呀？

仲有 你所講嘅英國屋呀嘛？
但又唔畀佢地出outdoor
結果都係只係由一層1000呎單位 變兩層共千幾呎嘅屋咋喎 都係對佢地黎講好逼喎

仲仲有 住1000呎嘅屋好威咩？
就算係 都係你父母嘅功勞 與你個人成就無關
就算層樓係你買返黎 叠水過你嘅人大有人在
大個女啦 反省下你啲港女心態啦

多謝巴打嘅教導
我會改善下自己

你講得冇錯
我呢啲港女格係應該改

起佢老豆底！！！！
Report 俾佢公司！！！！
搞到佢連份工無埋為止！！！！
樓主都係想咁啫

樓豬知自己柒咗都潛咗點解仲有零零聲聲一兩個ac死雞撐飯蓋 係啦你叻啦 貓貓傳心師

起咗佢底，原來得個十幾歲𡃁妹
中學都未讀完
每日最大煩惱就係驚條仔出街𥄫女/出軌/睇AV
同埋煩惱老豆老母唔偏心錫自己
笑死 講多嘥氣 呢條女啲comment仲好睇過樓主
可以唔洗再覆佢 腦荀都未生埋

好mean tw佢都話會改就算啦 真心驚佢控制唔到自己情緒之後自殘

OK希望佢唔好再覆嚟比人狙擊

忠言逆耳利於行
雖然難聽但你講得無錯
多謝你

屋企有1000呎幾唔閒

記得做人唔好居高自傲完得啦
用多啲時間擴闊下眼界好過啦

希望你係假膠同埋你果幾隻貓平安

就*

果個位唔撚痛嫁喎

樓主係睇人唔順眼定點